如果我英係八十年代出道，會唔會橫掃所有動漫？

不論人物造型，故事，切計，表現都高質過好多八十後

80年代特攝成風,而且美漫唔似依家上網比月費有

女又唔正

依家又咪係變主角威能大曬

咁你要搵D野同佢比較下先知

係呢個年代先彈得起下話，以家王道仲有咩對手，我英係動畫做得好，不過個劇情都係一般般

人物造型
仲智障過閃電十一人

故事如果只有英雄同班敵人有能力，都尚算合理
但講到9成人有能力既時候故事發展只係依家咁樣，其實寫得唔夠好

利申：有睇開

應該連載都有問題

有都做唔到部份角色
因為人地都未出

mob psycho 都屌打佢啦